其實係咪性格有問題先做到呀head?

而定啲呀head通常唔係串就係好鐘意畀說話人聽，又間中壓迫下員噉，搞下辦公室政治，總之就係神憎鬼厭

通常都係有d仆街先做到阿head

咪係,小小野就sd email通知晒全世界自己做錯咁,知唔知依家D人你愈兇佢,佢就愈唔記得,受軟唔受硬嫁啦,老seafood

小學校長？

點止，你見咁多校長聯署就知好多校長都仆街啦